樂天 MT4 提早過聖誕迎新獎賞

諗住賣下個人資料 拎佢100+200+1000
有冇伏
有冇巴打賣埋一份? 定已經賣左?

又幾吸引，但拎錢會唔會唔方便？

咁好死，直接送$1000蚊

提款申請將會於收到表格後兩個工作日內完成處理。申請提款到第三者賬戶將不獲處理。為避免延誤，請閣下於提交表格前仔細檢查已填寫的資料。

收費表
睇字面如果提款同一間銀行就唔洗收手續費

睇落就正正常常 想問下大家有冇試過
想呃餐飯錢

Link

100000ounce黃金要幾多commission?
即買即放蝕少少比佢再攞部iPhone有冇得諗

有諗過
佢話0佣 但買賣照計有差價 唔知要輸幾多先有
可能輸返部IPHONE

我打多左個零

開左 唔識用

即開即用得？洗唔洗等佢批？
想開但驚開唔切

好似星期日申請 今日開到

Thx
佢要25號 朝早6點開完再trade埋先有得攞

想問多樣嘢 佢有冇日結單？

頭先轉錢jar 聽日先入到戶 應該無 我試左模擬 有個位寫結餘

開咗 + trade咗
點攞迎新獎賞?

x2 即買即賣 輸左十蚊

I won $1

fat fat

series 3 都拎出黎迫大家TRADE多D換電話

得金銀無外匯？

太遲見到開唔切走寶

佢有外匯架 不過佢用返自己app唔係mt4

要200個 1手trade 當你即買即賣輸價差0.5
呢度都1000美金

一粒黃豆都未收到

收到1K